823領展係咪升穿哂阻力

求師兄分析下

大大條100 天線頂住左喎

100天 63. 5
收市價都隊穿埋啦

你睇返未除淨個圖啦

等升穿$68-70蚊近幾個月反彈頂位先敢入

想學，可唔可以講多啲
咩係未除淨既圖？
依家淨係睇緊etnet日線圖

點解要入823

Aastocks咪有未除淨圖囉

快D上番7X蚊均價比我走啦

咁你睇下aastock個圖對比下
Etnet 個圖計埋派息

之前56 - 58 蚊左右應該係個底
兩次回到60蚊左右都有買
上一次66蚊走左
唔知今次上唔上番70

今日已經忍唔住小注入左
求被各位師兄理性屌醒

賺到錢就叻仔
話知你買咩股

聽日一枝陰燭就咪理佢

琴日 64.45 走左

岩岩訓醒見真穿了
上啦🤪

上番65

65有阻力

又跌番落黎

終於今日突破到

感動

繼續go go go

gogogo

開車